{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meaw!\" ja armastavad taga ajada n√∂√∂ri. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Mul on pehmed kasukad ja vurrud."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"liputan saba ja haugun! Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Mulle meeldib fetchi m√§ngida."},{"text":"Kaitsen teie maja."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n seemneid ja putukaid."},{"text":"Mul on suled ja arve."},{"text":"Armastan ujuda vees."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Kana","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Moo!\" ja anna piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n p√µllul rohtu."},{"text":"Olen p√µllumajandusloom."},{"text":"Inimesed joovad mu piima."}],"options":[{"label":"Lambad","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Kitseke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Olen v√§ga suur ja hall."},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi vee joomiseks."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Mul on lakk ja m√∂irgamine valjusti! Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mina olen d≈æungli kuningas."},{"text":"‚òÄÔ∏è Mul on kuldne kasukas."},{"text":"Ô∏è Sa kuuled mu m√∂irgamist kaugel."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Hunt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"H√ºppan ringi ja s√∂√∂n porgandeid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldivad oran≈æid k√∂√∂giviljad."},{"text":"Mul on pikad k√µrvad."},{"text":"Mul on kohev saba."}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Hamster","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Kiikan puudelt ja armastan banaane. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan d≈æunglis."},{"text":"Teen naljakaid n√§gusid."},{"text":"Koorin oma sn√§ki enne s√∂√∂mist √§ra."}],"options":[{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Laiskvorst","isCorrect":false},{"label":"Lemur","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Olen mustvalge ja mulle meeldib bambust s√º√ºa. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Elan Hiinas."},{"text":"S√∂√∂n palju rohelisi taimi."},{"text":"N√§en v√§lja nagu karu."}],"options":[{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Panda","isCorrect":true},{"label":"Rakoon","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Mul on kest ja liigun v√§ga aeglaselt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib salatit s√º√ºa."},{"text":"Elan maal v√µi meres."},{"text":"Ô∏è Minu kodu on selili."}],"options":[{"label":"Tigu","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":true},{"label":"Krabi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"transport":[{"level":"1","type":"transport","question":"Ma l√§hen teele ja mul on neli ratast. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvanud ups kasutab mind reisimiseks"},{"text":"Ma saan m√§ngida muusikat, kui ma liigun"},{"text":"Peatun punaste tulede juures"}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":true},{"label":"Paat","isCorrect":false},{"label":"Lennuk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}},{"level":"2","type":"transport","question":"Ma h√µljun vee peal ja aitan inimestel reisida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin olla suur v√µi v√§ike"},{"text":"üòÄ Mul on vaja vett, et liikuda"},{"text":"Mind kasutatakse sageli p√ºhadeks."}],"options":[{"label":"Veoauto","isCorrect":false},{"label":"Paat","isCorrect":true},{"label":"Rong","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üö¢"}},{"level":"3","type":"transport","question":"Lendan taevas ja viin inimesed kaugele. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Lendan k√µrgel pilvede kohal."},{"text":"Inimesed istuvad minu sees."},{"text":"Ma v√µin sind viia teise riiki."}],"options":[{"label":"Helikopter","isCorrect":false},{"label":"Lennuk","isCorrect":true},{"label":"Buss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"‚úàÔ∏è"}},{"level":"4","type":"transport","question":"K√§in radadel ja kannan kaasas palju inimesi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Ma l√§htun erilisest teest."},{"text":"Teen tihti k√µva h√§√§lt."},{"text":"Paljud inimesed saavad minuga koos s√µita."}],"options":[{"label":"Rong","isCorrect":true},{"label":"Scooter","isCorrect":false},{"label":"Takso","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöÇ"}},{"level":"5","type":"transport","question":"Mul on kaks ratast ja sul pedaal liikumiseks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen hea trenn"},{"text":"Mul on kelluke, mida heliseda."},{"text":"Ô∏è Olen suurep√§rane ratsutamiseks parkides."}],"options":[{"label":"Buss","isCorrect":false},{"label":"Jalgratas","isCorrect":true},{"label":"Rulalaud","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üö≤"}},{"level":"6","type":"transport","question":"Ma olen nagu auto, aga ma v√µin palju inimesi m√∂√∂da linna vedada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"L√µpetan inimeste pealev√µtmise."},{"text":"Ô∏è J√§lgin spetsiaalset marsruuti."},{"text":"Paljud inimesed s√µidavad minuga, et saada t√∂√∂le v√µi kooli."}],"options":[{"label":"Veoauto","isCorrect":false},{"label":"Buss","isCorrect":true},{"label":"Traktor","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöå"}},{"level":"7","type":"transport","question":"Ma olen nagu paat aga ma l√§hen vee alla! Mis ma olen?","hints":[{"text":"üòÄ Ma v√µin v√§ga s√ºgavale minna"},{"text":"Inimesed kannavad minu sees erivarustust"},{"text":"Olen harjunud merega tutvuma."}],"options":[{"label":"Allveelaev","isCorrect":true},{"label":"Parvlaev","isCorrect":false},{"label":"Jet Ski","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":" submarine"}},{"level":"8","type":"transport","question":"Lendan, aga tiibade asemel on mul peal keerlevad terad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin √ºhe koha peal h√µljuda."},{"text":"H√§daabit√∂√∂tajad kasutavad mind."},{"text":"V√µin inimesi p√§√§sta!"}],"options":[{"label":"Lennuk","isCorrect":false},{"label":"Helikopter","isCorrect":true},{"label":"Rocket","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöÅ"}},{"level":"9","type":"transport","question":"Olen v√§ga kiire ja v√µin reisida Kuule. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Enne k√§ivitamist on mul vaja loendust."},{"text":"Astronaudid s√µidavad minuga."},{"text":"V√µin reisida teistele planeetidele."}],"options":[{"label":"Kuum √µhupall","isCorrect":false},{"label":"Rocket","isCorrect":true},{"label":"Glider","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöÄ"}},{"level":"10","type":"transport","question":"Ma olen nagu mootorratas, aga te t√µusete p√ºsti, s√µites minuga lumistel m√§gedel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen lumes kasulik."},{"text":"Inimesed kannavad minuga s√µites kiivreid ja kindaid."},{"text":"Ô∏è V√µin m√§gedel m√∂√∂da j√§rske k√ºnkaid √ºles s√µita."}],"options":[{"label":"Lumemobiil","isCorrect":true},{"label":"Mopeed","isCorrect":false},{"label":"Traktor","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üèÇ"}}]}